有無人同我一樣dse考唔到3

最差都係得4
究竟班垃圾點做到

哈哈

貼你成績表出黎

有4都拎出黎講，笑死牛

我dse12分走後門入一大 你慢慢係到打飛機啦

樓豬44444?

有心就咩都讀到

有無恥的心就得

入到大學又咪跟唔到